屋企人篤灰單野我覺得係香港警魔故意放風

其實正路通緝緊你,一CHECK IN 已經玩完
好少係機上夾人走(會造成混亂,影響左升降),通常係情報慢左

所以依然似係篤灰

似係父母同垃撚圾賤種親戚講左,一定有人係藍絲狗, 想R報料錢

想法差不多

唔奇，都有懷疑過所謂「消息」，目的係減弱信任，增加人民互相爭鬥

紅航其實大把空姐貪錢嫁狗連同事都篤
呢個可能都係有

會唔會係一早已經有人面識別？
根本冇人篤？

認同 未必真係直接參與果幾個 甚至唔關事 但大肆宣揚 主要係回應同挫英國bno道氣 政治操作

國泰交人仲大機會啦
佢咁撚聽話，啱啱正苦先用咗二百幾億救佢
邊個琴日先出飛

唔知邊個最後拎左五十個

最大穫係立場果d既高清相
入境處出境果陣d職員同空姐隨時認到

臨時「二哥」劉業成與屋企人篤灰單野係有關
做情報最撚ON9係公開情報源, 香港警魔SPIN去父母篤100%唔係

而呢招故意揚開分化反抗者就係納納粹警魔劉業成的招式

記唔記得劉業成獲委任臨時「二哥」後
示威現場無暴露的便衣故意係記者面前同防暴相認上狗車走

99%係死係立場相

推

如果有一日大陸玩撚完，可唔可以捉呢條含家拎打靶？

陰謀啲講 狗務署之後會跳出黎講 面對罪惡要大義滅親
因為放再多黑警国安去查 都不及你朋友屋企人清楚你有冇犯国安法
大篤灰時代

呢招根本係香港納粹警魔想引誘人去攻擊手足父母
劉業成條死仆街做開呢科野

就算無人上當
我覺得警一哥會搵自己手下的元朗黑幫扮示威者去打手足父母

On79，你蒙撚到咁，得身邊人認到你炸，點會一張相就出事。

其實連係唔係真係捉到都難講

立場係有責任，但佢主要死係篤灰到，加上警察一早mon左機場既訊息

門徒都有做啦，要放風出去有幾難⋯叫啲新聞報邊個篤都得既

垃圾藍屍親友+立場

NOW新聞已經把香港警魔唔睇車行出馬路遭撞
講成示威者開車撞香港警魔

now更故意隱瞞受害人係現場遭打

根本香港9成媒體係投共

根本你熟嗰條友就戴哂罩都認到
畀熟人篤完全唔出奇
只差在係咪親友啫

而家咁少航班
真係太易捉到你

咪on9

由叫手足搭飛機走過下已經錯咗
搵水路走呀嘛

如果篤灰條友係藍 好大機會唔係睇立場見到高清樣 而係透過藍嘅source睇到

唔排除一定會叫人mon住凌晨航班

而家香港有幾多班機？有幾多即日買飛走？

真 似政治宣傳

好撚有中共色彩 文革陰影
係唔係真都好 都係煽動緊民眾互相揭發猜忌同批鬥

無計無運，好嬲，繼續血債票償，支持泛民班縮頭烏龜

或者叫入境處/紅航mon住篤灰都得

國泰篤灰不足為奇

應該坐大飛

閱讀理解U?

想知如果手足入場同退場好有手尾，有咩情況下告得入？

正常唔係相識點會憑對眼 認到人
人面識別香港未用 亦未做到憑對眼去搵人

通緝緊過唔到移民局

放風老屈篤灰

製造文革批鬥風

同感

呢個琴日好似傳有狗中槍

有可能

呢單嘢梁生應記一功

呢d親戚，將來俾人鬥無得怪人

唔好戇鳩啦 你慌黑警無叫出境前線留意有無咁上下樣既人出境要即刻通知佢地

諗真啲依家航班咁少
要係乘客名單搵後生應該唔難

有重大事大家都應該幫手放煙

關鍵位係 佢有戴口罩 果啲AI識別未必認到同埋做唔到咁快 人眼始終係最可靠嘅方式

藍絲落地獄

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

好大機會，pin this

首先,要知道姓乜名乜, 才可以上通輯名單
到底係邊個篤灰?
a. 立場相俾藍屍親友認出
b. 自己友走漏口風
c. 人面分析系統

料係狗放出黎 狗想講乜都得 班弱智就信撚晒再加上 班五毛狗不停放大 再借住件事去攻擊立場

琴日連登仔係咁叫人買機票走
係人都知佢即走啦
對番廿零歲後生仔last min買，基本上拉硬

On79，唔post張相，身邊人點會見到

手足帶晒刀有晒計劃走佬
仲點解唔包好啲淨係戴個口罩..

我本身都有咁樣諗過
但如果係咁嘅話唔使等到咁遲先至捉到佢

好似香港嘅一套戲 門徒 咁
專登放風出去

你係咪on9

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

似係同睇即日買機票飛既再ai對樣?

大撚把影撚住，立場唔po就冇傳媒po?

但係如果 前線認到應該 連機都冇得
上

真
假如屋企人係藍到紅到一個點要篤灰，我相信唔會今日先黎篤

而且黑警人手其實好足夠，最少尋日係，尋日連d人少車少嘅地方都抄緊違泊

尋日對對家黎講，最大單(回響最大) 相信都係呢單，下晝睇到片之後一定發散人去揾手足出黎

其實呢d 時間無乜人咁急買機票飛
所以應該唔難check 到

推呢個

而家得咁少機飛，一晚先十班左右，只要睇住個離境大堂，昅實邊個差唔多身型在逗一逗好易知

會唔會係政府鳩up
根本無人篤灰
純粹放流料赫傻散

藍絲一向要鬥

我夢到一套劇係，某公司有最遲買機票既名單，狗就囉住d名去對身份證樣，再搵親戚確認，走佬無同老豆老母講，變左d狗一問正常人都會話依個係我個仔，或依個係我親戚

係唔係父母篤灰都無問題，既然佢地要開啟文革之門，咁就篤吧，做個小粉紅，紅色清算師

睇下邊個有外國護照，外國有資產，一齊舉報

入境處緊係call人去班機到捉
等佢上到機先捉條友邊有得走

唔通佢衝出個櫃位去捉？定即刻call人係大堂玩捉伊因呀

咁立場有無post呀？係咪有份搞到咁？

越嚟越cheap

見到呢個post就知樓主生活喺一個幸福家庭

屋企人篤灰機率真係好低，我好少相信有父母要仔女死，朋友篤灰機率大

都on9 人講乜你地信乜
係唔係真係拉左手足都唔知
放流料嚇鳩你地都唔係第一次啦
咁易比風向帶到無哂fc精神不如去做藍絲啦

根據各個朋友同狗交手既經驗

班狗係咪都會講話啲消息係有人篤灰出黎

Pushhhhhh

好多因素既
只要將時間縮窄今日買機票 即日飛
我相信個範圍可能已經窄到得返200~300人
再篩選埋種族 年紀 身高 步態
隨時符合資格既得返10個以內
更何況依家咁少人會飛

有人篤灰都會保密啦
周街同人講 有篤灰？
你當政府高層弱智咩

認同

將所有有BNO既藍絲全部舉報

實情應該係咁⋯
走得佬一定唔會同屋企人/親戚講
班狗一問佢地實好撚真心

有出黎遊行同刺狗既篤灰點同

入境前線好黃

有，但冇份搞到咁。
係政權搞到咁。

有一個國家，啲有錢有勢國民日撚日屌外國，但會送晒子女外國讀書，哩啲人幾乎全家有外國國際，啲資金就經香港洗去外國。
估唔估到咩國家？

Push

689唔係打靶就夠
慢火燒死先係最適合佢嘅死刑

通緝既仲過鬼到海關咩

上到班機先捉咪delay

true, 下次應該自己坐大飛走

其實篤唔篤灰斬好。
周街cam，搵到你有幾出奇

你咁留意

係覺得佢有做先話家屬否認姐
覺得佢冇做冇啦啦寫黎做乜

好撚留，其實天眼係關鍵，狗基本上可睇晒運輸署所有天眼，除非行動前要check晒所有天眼位置，逃生路線。先有幾會走到

老共民鬥民手法有幾出色大家可以重溫下民革

同屋企人換過最新身份證，我覺得人面識別已經係有咗

我係佢都會咁做

將所有live影到嘅片入電腦
再係所有離港航班道搵，得咁少人走，輕鬆搵到真係唔出奇

其實連係無係假扮市民故意刺殺警都唔知。國安法第一日，想唱衰香港人

你覺得班狗會介意？

記者既天職係咩 中立咁報道現場發生咩事 鏡頭係唔會講大話 唔通你要立場果下收機呀？

直頭找幾隻狗渣撚住立場張高清照睇機場出境閉路啦
依架一晚得咁小機 你估重之前幾分鐘一班咩

共產黨最鐘意玩呢味

鳩估

因為有人傳緊係大伯

會唔會係父母唔夠錢
問親戚度水個陣漏左口風？

/鳩估

選擇性執法已經破咗你啲招

作者

屌你老母又割

其實同場好多藍尸同臥底扮記者

做白色恐怖

無曬錢 比佢地圍內貪走曬

所以要私自執法，替天行道。

要CHECK根本好易CHECK

屌曬你地班連登軍師啦 又叫人搭飛機走又一班事後孔明

唔好淨係識圍威喂要睇對家做緊乜

今日5毛目標
分化媒體 (立場)
分化親友 (乜野父母督灰)
全撚部都係咁帶風向
唔該大家思考下

冇wor 兩分鐘前電視睇都係話比黑警拉低

立場不嬲係共鬼
跑開中國線記者都知要隱瞞受訪者身份

立場會唔知影大頭可能令相中人遭暗殺?

凌遲落豉油，再迫佢食自己啲肉

離境大堂係有個鏡頭嘅

嗰個算唔算係人面識別

根本一查今日買機票今日飛嘅嘅資料就鎖定到人.唔需要有人篤灰.

呢單嘢好大個陰謀

點解你咁肯定唔係其他媒體呢

假設係無人/航空督灰既情況下，義士出境都好易中招
呢單野班狗一定即時全力mon實出境，有懷疑就拉左先算
肺榮炎下出境既人咁少，再收窄年齡，再重點mon住飛美英台，符合懷疑既人數分分鐘係個位數
再對下個上半面，甚至叫航空公司交名睇下邊個即日買機票 ，就中招
就算義士一早買定機票/航空公司唔交即日買機票名單，以上mon住只係資源問題
而加咁少出境有幾難？
當然大家都要防督灰

唔好忘記
香港已經有政治部

其實現場唔至有立場影到
事後有至時兩張高清相
傳到去垃圾香討又好多人起底
基本上一有名再對下乘客List都揾到

pin

其實義士俾人起咗底開咗名，一出境就check 到。至於係咪刺狗果個？班狗會理咩？係咪都拉咗先啦。

得果50個
扣埋手續費5個都唔知有冇

同意樓主，家人告密，屌立場，成套pr 好配合

出news既時候唔識打格?

我係樓主
立場呢單的確犯大錯
歐盟記者係獨裁國家採訪
其實係有指引如果報導係可能導致受訪/報導人士死亡係要隱瞞身份

否則咪係共犯
只係香港記協從來縱容會員犯錯,想門下無責任跟身故意唔做好公眾教育

其實呢個疫情得番咁少機
佢一早比人起底班狗要check到唔難⋯

講真一日未完全確定
一日都唔會信

大把藍屍父母篤
未聽過?

即係我話我無篤灰就代表我知情不報？可唔可以係我根本不知情

尋晚仲有風向話要起佢全家底
成班人仲講到十足十一定係佢老母篤
唔該屌錯人既乖乖地認衰好無
保護好手足屋企人

係唔係已經confirm 拉個個人就係吉狗個個人

可能苦肉計

不過好易拆，拉埋有可疑篤灰既人或親人落水就得

從剌狗手足看black bloc重要性

航空公司鬼知邊個插隻狗一刀，如果係通緝犯，佢搞出境手續果陣已經俾入境mark 實啦

Push.

唔識個條友好難憑對眼就知邊個

其實係想掩飾一間潛在被美國列為國家安全既同方威視公司，想掩飾佢已將爪牙伸延到香港機場，因為過境時要掃描個人身份特徵，同方威視有個香港人資料庫，同新疆一樣。加上義士張相咁清楚，基本好易對照。

大佬 累人成世架
仲揸住d原則打飛機

我都懷疑係監控系統

班差狗可以查ha紀錄性侵有情緒病紀錄示威者
更加可以login香港大部分閉路,咩q搜查令根本只係走程序

大陸cam無後門我切

根本唔洗咁複雜，叫所有即日航班交人名表，所有年紀輕既即刻對相，而家數量少，人肉搜尋重得

可以，咪話最好係我on9多心
出面個個傳到行捉到個位係刺狗，
個人只係覺得家屬有啲位可能講多錯多
所有嘢都不知情就直接所有嘢都不知情

飛咗上天叫因航飛返轉頭

on9要捉緊係係過關果陣捉邊到會上左飛機再捉

仲要篤灰單野起藍絲channel到爆出黎，藍絲channel信得過就唔係藍絲channel啦
有證據就放出黎，唔係就收收皮先，我夠可以話國泰篤灰啦

要捉真係唔難
唔計張相
呢排航班少 深夜得一班機
是但派隻狗去查一查男性,廿幾歲
篤唔篤都唔關事
剩係連登仔幾十個叫人走既post
全世界都知

同親戚講真係on9

蔡東豪
不意外啦

屌你有撚曬相，點搵唔到？

借機宣揚文革式批鬥 當時又未有懸賞通告 正常人個仔咁大件事會唔會得閒周圍同親戚講 排除左篤灰先 其實新聞一出啲狗都開始check cctv 好難搵唔到人 再搵埋國泰確認邊幾個即日買機票同外型相似就中 目的係引起篤灰潮 篤而家啲手足料 咪中計啊

都覺得唔係確認到身份先捉，係掉返轉mon 晒所有航班攞乘客資料查，而家咁少人又冇人旅行好易查，如果係搏其實未被查到身份，其實即去澳門再搵飛機可能仲有一線生機

差佬放風篤灰想亂咗香港人陣腳，但毅進仔有幾多能耐？一下睇穿哂。班白衫都俾班毅進病傳染埋，睇下李大導就知。

U work for cosulum?

仲有個反黑李桂華屈手足藏槍

街坊報料有警魔衝入屋打人
攪大左李桂華就屈話搜到ar15

ar15係香港狗方大量引入,黑市價ar15貴過ak好多,手足買槍應該會買ak

當時係便衣爆門無避彈衣
ar15係可以射穿公屋大門再打死人

澳門國際線咪又係靠香港
直接大飛去台灣再謀後路好過

帶哂篤其實真係好難認wo ching

其實如果咁講

最推落去話中共苦肉計都得

根本無手足

嚇到你唔敢走

仲要咁啱去英國

其實立場嘅地位喺藍屍心目中，冇你想像中咁高
藍屍嘅藍source更高清更大頭

扣埋手續費，報料人可能得番$500

香討好多人起底 !!!!

立場唔係衰第一次
n次zoom大頭
報理大手足走佬路線
專欄一堆五毛文幫司法迫害洗白

如果都覺得立場老細可信, 點解唔信埋紅頂商人于品海

呢單野基於政治理由 唔會告得輕..

應該走入外國領事館
叫人買機票根本就水鳩人
你唔坐因航都確保唔到其他航空公司唔篤灰啦
你覺得航空公司篤灰機會高啲定外國領事館篤灰機會高啲

唔好白癡啦你係別國公民定反對派首領
外國領事館係唔會幫自稱受政治迫害
但其實傷人的人

但張相入面佢已經包到實一實，果個角度連眼都睇唔到

肯9定黑警放風

Mon po狗多唔係第一日既事
一出事淨係識狂開po猛叫人走果班有冇覺得自己今次累撚死手足？
定係選擇繼續自我安慰話係親人督灰？

絕對有可能
人面識別技術已經在大陸極成熟
點會唔靜雞雞引入香港

叫連登仔唔好郁啲就屌人老母難過獨立

係啦
根本唔係咩親人督灰

麻煩大家有時間report呢個channel

入面po哂手足相同家長車

Tui

邊撚個白影？係咪屠龍小隊 定仇士小隊？

都係咁中二病

作為一個公民記者，咁你就要問吓自己，你到底先係一個公民吖，定先係一個記者？

其實知唔知cctvb都有影到

Push
唔好搞手足父母